[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (146) 幾時出新關?

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

極速lm

推到立花巴見到

好撚悶

有冇巴打可以掛技杜黎打悟空傳

岩岩攞埋第55張卷，終於中到好耐都無既lr比魯斯

Lm

係

佢見到左啦

個個去哂新post 舊都未1001

未來編果隻？

留名

又出d垃圾金

我中Lr林鄭

你id係乜鳩

聽日第三彈，但今日連EZA情報都無

真係當我死左

無野wo
再拉返你上黎bic c

速比古出完必搞到D血堆野有殘像，睇得多眼花

我以為得我係咁

你比個FD CODE我，我掛
不過我0突

見習海豹報到

手痕抽左下比古pool搏抽隻杜舞
點知

真係有杜舞

照屌

杜舞都屌

典解你咁撚多石

今年終於抽到大獎波
俾人扑左4下0潛已經高攻過變左身既彩星大波，都真係幾撚大獎質素

得返100石

我已經分唔到邊張先係大獎

走得太前

佢的確係好用過好多限既
利申：已彩星

悶得滯玩多個小號，有好友位嘅手足可否add埋呢個

隻知小舞有冇人會升佢技

我成堆4潛老舞 等佢出免費卡升

劵單抽中力大波

呢隻都唔錯，打人/比人打都可以暈人、又有support，我係用訓界升

隻lr 力札同lr rose 個被動要殺敵加數值，隊友殺就唔計，其實都幾鬼無用
好多時比隊友尾到執左去，好多超難關打完都未加到任何一個數值

Lr rose只係加氣影響唔算好大
力black就唔疊唔得

屌那星 終於過晒
下次個hero pool all in啊屌你老母
個超3關大撚死人

隻lr rose冇乜大影響喎
反而隻lr black最多疊到佢一下

多到食自己

悟札真係好睇唔好食
要殺人先加防，但有時你計唔到前面會唔會連擊會心

超3關好易姐
有力3達慳好多道具

我隻力3達2技咋
隻358 1潛

力手3達值得清下老人院

冇晒喇 個倉得返5隻老界 0廢老

證明你中太多好野
我仲好多貨

屌你喇 你咪一樣
隻rose加大波都冇咗30隻喇

點解我重係差一張劵
但我任務到已經清曬d劵任

6週年會有

第三彈呢
等梗最尾張券

770758825 Thx
不過今日應該下晝先得閒打

以為你地會醒目推埋

公告咪出左話係bug囉

Sorry囉

lm

又多件

都未撚見過

我淨係知老界都120隻
仲未計堆大界

5周年食左好多

長期KEEP住有200隻

維斯個關係咪以後會長期開架, 打咁耐先得1金同2、3張銀

好羨慕

300幾 廢老集中營

新手剛開始玩
好彩中左最鐘意既21號
想問下原則上係咪疊得多同名技＝勁隊?

唔明你問乜

下面呢啲
21號好似好少角色多同名技

依張無乜用 貼個box出黎睇下有咩角好過 新個兩隻LR你可以重刷

重刷LR啦, 呢隻你玩落會一車車咁黎

我玩左成年一張都未有

玩多一年就會有

有啲卡冇就冇
玩咗3年 一張新or舊嘅booo都冇

玩左3年都係剛剛先有4xxx, 但都係過唔到悟空傳(融合隊)

有新data

幾時有55卷

又課咗少少

55連殘1 追加！

冇體雙人LR?

加返個爛面 wallpaper 同一卷
第3彈完

應該係開極限boss俾人打

上兩次都係咁

55連ガチャチケット残り1枚のミッション追加

終於有

4點又有一堆海豹

又唔好咁講
都叫做有龍珠歷史+超難關

最緊要有石

我要做海豚

最緊要有野抽

一陣就會中LR

駁唔到

中多幾隻

大家咁話

唔貪心, 唔好開隻m達同小朋友比我就得

睇啲抽咭片55連部咭機，暫時全部都係得一張LR

lr扎好似有eza

你睇嗰啲唔入流

本身都幾勁

有石就可以抽LRbx

59cost個隻？

唔係好似上次一星龍嘅eza活動咋咩

190LV？

不得了

Lr 都有？咁去到幾多level?

全札隊

仲未有hehe ar

係都出超1悟先

第一隻LR EZA
3圍一定好高

佢解包出黎得彩章
如果真係eza
可能lr淨係用彩章

但引申落去
舊lr有望翻身

今年免費LR 下年舊LR

即係3代限唔會咁快出eza

見到25 lv 必

可能eza左舊個5隻LR先 唔知知飯會變成點

9999萬不是夢

有, 仲三突添
體雙人, eza力xxx, Bxxx, 體品, eza體悟天格斯，仲有一隻唔知放乜
放4xxx一招收皮

可能一齊搞 LR先整30關
其他都係4關搞掂

本身免費lr三圍=石抽白咭lr

佢eza左可能有彩星石抽咁多

等一點公告
希望張卷今日派

食珠加防就夠了

本身張札唔算差 用得過
Eza完個技又變 兩招必又勁咗

前期靠lrx 回血續命
留item 去到力極意先開始用
咁都過唔到就閣下問題

我咁過 體雙人0潛

等睇55卷， 海豹部隊起撈

好撚慘, 我打左三次去到知銀悟得返三格血, 最接近一次係食左蛇女回滿心諗4xxx食兩下唔會死掛, 跟住就收皮

隻超一同而家啲輔助卡比，後者隨時都大力過佢

LV唔變 都正路 唔係就太勁

呢隊都過到睇黎我真係一個唔識玩嘅垃圾

即係基本上係超必上到25 咁只係大力少少咋

有新倉管唔會太難

呢個陣好刺激
有前冇後大大力轟落去

即係三圍唔變，必殺技上25級

免費同名卡一陽指隨時實用過佢

希望中到2隻lr

咁都無限接近石抽LR
免費卡嚟咋

無速bxxx

佢被動有加少少

屌 唔撚抽傳說降臨啦 儲石算

抽左幾多

起碼有力blue 咁上下先叫勁
又要尾刀先加防

咁有時都要睇吓彩數嘅
尾關佢閃多閃少一吓都幾關鍵

又要打多隻lr?

唔知係咪又要練多隻5技來餵呢

融合隊帶鬼 車完一轉到新倉管就主動技
快嘅兩回合過極意

eza星期5先出

海量老界
為乜咁虐待自己

慳廢老咪升

呢5技食老界算

大把體唔知做乜

又儲夠五十石

要打多幾隻換返做連

我係咁打超難關
打啲未有嘅卡嘅章
抽到就一嘢覺醒

呢隻4xxx真係超廢, 又話開必加防, 加完都完全唔覺, 比人打一野就重傷

一早打哂啦

加得1 round都要轉連
我寧願20會 駁尾刀

我照20會算

𨳒你老尾第1隻4代限黎架
出左幾耐呀

嚟緊舊LR有望番身？
特別係堆免費LR？

我冇嘅卡好多

佢本身防低
出必已經加100%防但都係得七、八萬

我情願佢將第一代石抽LR 加返防好過搞啲免費LR

改番d被動做%都好呀

不過都唔係點上場
而家太多咭

巴哈d友點解會以為有極w dokkan 池

因為條片有大波同爛面=雙Booo Bxxx
以為會對應返

真係抽咭抽到痴左

爛面不了

巴哈不嬲多傻鳩

好失敗既對決場面

其實連登都多啦，淨係見啲人問55券就知

又唔咁講，到到都有嫁啦，呢到無咩唔通

仲要成班討論得勁興奮

佢出張札馬斯講廢話比人一拳打個幕仲好，好有喜感

咁當然度度都有啦

9成畫崩

做乜𨳒我, 我先玩咗隻game 2 weeks, 唔知好正常

挖番比古洛出黎同爛面打完全唔夠格

終於確定聽日2點派劵

大家可以回家了

4xxx 當年反必不知幾勁
而家融合隊佢依然入到隊

仲要聽日

還原返動畫啫

咪就係講緊動畫

都唔明點解要hold住咁耐

我既首抽

後日個post就會變返5週年前咁

因為打完抽完就冇人on game
扮晒第3彈重頭戲

應該係想頂傳後先俾你抽

點解唔今日出撚埋張卷佢 反正今日都出新關

頂傳3月3先完喎

因為真係唔渣
悟空傳根本唔可以做指標

新手一問，頭先儲左d 55抽卷，發覺少左一張，想問下點樣攞

高確率反必殺到而家都係得佢一個有

4xxx打悟空傳知悟其實反唔反到必?

反到

一陣打多次拜下佢先

我諗冇人會試

食普攻都死

融合唔夠腳都焗住要落嫁啦

上上次個200石必中LR step pool 我又係咁諗，之後兩隻中晒

唔打囉
點落呀

普攻2下都死啦 仲博佢反必

嗰陣打咪又係照落

4x都係拎黎前面keep住高血姐
反正最後都係食住道具第三位咁過
反唔反到都冇乜所謂

嗰陣開兩粒減傷幫佢夾硬坦

要睇運囉

比古仲要唔係絕對優勢咁
相比格古輕鬆全程屈住打

得閒上嚟吹水

擺打得最少嗰個位都食必仲要反唔到都冇計啦

睇佢幾潛
如果0潛 落過第二隻啦
融合黎黎去去都係得個幾隻

其實不嬲都係運game

悟空傳到4xxx我直接用鬼仔算

個確率好唔穩定 中都有時係咁反

睇運 剩打1 2位就安全

都係得悟空傳先反唔到姐
其他關超必打落去基本上反硬喎

機率性
憑感覺 笑而不語

極意超高確率 閃一兩下

用家表示 我用意念令佢下下都閃到

閃普攻中必

or食曬普攻 閃必

技超4係FUSION隊唔用佢都無咩卡用
特別係技屬個位，係唔用技超4好似得青年悟天格斯
利申：因為中左新OOO，打悟空傳無用佢但戰鬥路有用

技品

技品係fusino隊太夾LINK反而變左脆

一齊中

只能放第三位, 食幾吓普攻=中一次必

全王

全王熄機
要封必加暈了

俾乜都得 咪再俾龍拳我

兩潛了 又冇乜落隊機會

我彩埋啦。。

flag

彩多隻

應該係好小血，但就倒數
3210，一到0就秒殺

唔知會唔會出全仔LR

全王話左唔戰鬥

唔洗戰鬥 開主動技出黎秒人就得

要玩疊攻再秒佢

外國同人好勁，話全王2個跟班只係佢既分身
收埋左自己最終型態

唔好呀

應該可以一次過解鎖新歷史boss 關既任務

睇錯斯路無未來篇

成隊札馬斯咪得囉

或者咁

係，不過黑悟做隊長，純札馬斯應該好快被人打出黎

力斯有未來cat？

時空喎

係喎

小號中左

成隊大杜咪得囉

無耳環

Post去個邊啦

花哥 我跟到你啦

拿呢隻同花哥個隻比
忽撚左?

雖則唔想用 但都仲有佢

融合隊可以考慮下呢隻既
極少數有得疊既融合卡

不過基防太低 要疊到下年

點解係力杜舞做隊長

呢隻係抽?

辣殺驚唔撚玩

好似係天下一

未到藍神已經出返去，換過隻啦

我都唔知係倉底換到
唔知幾時有

天下一獎品

唔用斯路可以用返技杜隊長

Po隔離喇 好嗎
仲有關我撚事咩

等dk可能會用得著

係，一係老界

終於跟到
不過想隊長放技杜

成班係到晒卡

你都係想我講你冇資格講姐

大佬 你隻bxxx唔關事

x2

但呢隊好似打得快好多，不過應該唔入lr rose，入隻朱古力閃下仲好

有d食晒2個cst架嘛

lr 札 eza

x3

永遠都唔會疊到呢個數

真係當呢到係PAD post?

x4

尾刀真係好難

感覺上eza完先係正常實力
比起小雲悟空

好實用 閃必太強 靠佢過唔少關

好想要隻rose

頭先以為收起rush無得打, 原來有新關, 嚇一嚇

有20會心 唔會好難啦

我大號80石左呀 小號就收皮啦好ma

x5

Lrbooo全課特價石 慘敗後
終於中到新嘢

有陣時想俾佢尾刀
姐係例如個敵人剩返少少血
但第一位之前佢打你幾下
佢自己又低防 唔會為咗俾佢疊扣自己血喇

全札隊唔怕啦 下round又補返

old news咗了

巴哈吹奏緊第3彈會有新W極POOL...

真唔撚真呀

巴哈出左名係台仔FF小天地黎

點會出咁快，官方都無貨啦

有就實有
人地318都搞掂晒
係睇玩家有冇姐

你不如post下你有咩人，融合太少卡，差一隻就過唔到

無貨啦

果兩隻合體又幾好用 本身可以用少張維斯
宜家融合隊真係冇得講難打

去家計會捐精會有錢收

死ser?入唔到game

冇野原來未更新
load勁耐都唔彈出黎

死耐D 好,派多D石

1個5周年出3隻lr 扎?
一係就信嗰班戇鳩
一係就官方真係戇鳩

要抽HERO POOL先得架

笨大識賺 見你地山窮水盡就會放生

咁官方ON9機會幾大

果兩隻打尾兩關hi下都放低幾萬架 我只係試下腳炸
宜家只係LR同兩隻格比達輸出
鍾意嘅話用新格比達做隊長都得

咁樣樣

你有lrbx 梗係唔係咁講

咁樣冇可能過唔到
力極意果關唔好慳道具

FUSION要過悟空傳
無速BXXX同體LRBX唔洗打

體lrbx?

我覺得打到力極意之前盡量唔好用道具
盡量計好排位用BX回血(最多用一隻鬼計回血)
跟住力極意一見有體屬就一定要用道具
頂過左力極意就好打D
但無新LRBX，你就要祈禱極意唔好閃速BXXX同體LRBX既招

體lrxxx先係，打錯

見人會帶道具轉體珠然後食一粒+5%攻
FOR尾關一下轟落去

搵個彩星LRBX好友，可以秒住打
依家D人玩SPEED RUN都係頭尾LRBX

對於fuson隊嚟講 力屬極意難打過知屬 要用好多減傷同回血道具for力屬關 轉珠道具係俾速刷嘅人用

Cls如果係，就真係抽足一個月

我唔係 Booo>Bxxx

我果陣未過fusion，穩穩陣陣過左算
不過三突好友BX好痴線
一個carry成隊

打丁可以有錢收

Fusion速屬無卡勁
真係要祈禱D大招打落BX同唔好閃BX既招

香港人掛住買口罩無左第一

紅神點抽得落

thanks, 開埋個國伏帳先淨login 先, 等7月週年all in

抽唔到lrbxxx用人地果隻打飛機
勁到我隻lrxxx變唔到身

好友彩星lrbxxx根本一個CARRY成隊

下下打500萬 連多野300萬
痴撚線

家陣明係落我面姐

咁真係唔難打
唔好省道具就過到

我都拎黎試左場 唔係第一下buff曬攻比佢閃左
起碼快5min

唔知幾時可以追到測試員

測試員用sr 點追

驗血統

入隻體悟格仲好過隻eza 力格比

最想要八婆,不過唔中重複已經好好

真 只求唔重覆

有八張冇
即係超過一半機會重覆

我估都係中小朋友

準備咗500幣換八婆，但幻想緊自己聽日會中八婆可以留番啲幣換其他

入面得3隻無 中到無嘅真係要還神
兼課2pack

試下最後手段only
何況係免費 咁都贏到就證明融合易好多

2pack襯唔起你

正價先得?

我覺得呢隊野好講運

2pack唔中先襯得起？

你最小都20PACK 啦

聽日先有新野打

你無5pack講唔通

已經易過我第一次過果時
再者有邊隊唔講運 下下閃曬之後招必車落你最低防果隻
咁咪一樣玩完

屌 又係你地叫我唔好課

你最少都20次單抽啦

唔好課(正價石)

叫你唔好課正價咋嗎

6隻冇 想中51同技波

只求唔中hehe，彩撚咗

Lr扎eza25技
要升多5技
終於有嘢打吓

只要唔中D笑緊嘅我都贏

想請問55卷pool d LR最新去到邊隻？

好似得大波唔識笑

紅神悟空

咁又唔止

上面條link咪有
貼撚埋出黎喇

好惡

咁真係抵屌

我都係諗住討論下邊隻姐,冇諗過益伸手黨

惡得過你單抽中?

得8隻無
唔中重覆就得

有幾呀

小朋友 58 baby 技波 菲利 51

6隻冇，重覆硬咁濟
疊埋心水聽日夠鐘3點又屌bandai老母個老母算

有new當贏

一係中新 一係中兩隻重覆

新關呢
等緊石抽比古洛呀

開隻屁孩俾你
等你贏bamdie 100蚊

真係會開心

唔要小朋友呀

差58 杜舞 全力菲咋
咪撚俾小朋友同lr力布就可以了

差7隻冇
實中重覆

聽日肯定一車車小朋友

得體斯 悟菲 孖妹 紅悟無

你係咪傻撚咗呀
你聽呢班垃圾講
做到唔似自己咁好咩 課佢老母正價快

無想像中咁快

個個都彩58 杜舞
我就篇係冇

得初代lr + 屁孩 kary 只求唔中重覆

課正價去抽先刺激

開隻小朋友俾佢
等佢贏莊100蚊

悟爸 小朋友 大波都3凸
聽日唔好再中

但求中到HEHE/悟與菲/神悟

開隻小朋友俾你彩咗佢

咁都慢過你兄弟個隊

可能排位唔好
運game

祝各位55抽中小朋友M達

心地唔好

M達差一隻彩
等我中撚完等eza就鞭柒你地屍

咁淨係祝立花巴中小朋友同M達

想要hehe 神貓 kary sheshe 技波

謝謝師兄比面分享

咁黑心

M達都殺
小朋友真係不了

難得你上水祝你55抽中小朋友先

齊隊都唔一定過到

我嘅融合隊好難再快

抄呢隊試下先今晚

去到力極悟個陣就開始用加攻item爆死佢?

加足全程啦 唔係點夠快

點解唔用bx行頭
連朋友5隻食到hero喎

其實無所謂 都係要170攻

諗住防高d

我得4隻無，HEHE、力大波同體杜仲要彩星埋，唔重中當贏

得3隻冇，應該好難唔重覆

8隻無 但重覆都得
最好技波或者8婆

8/20機會唔重覆
求神拜佛
上次200石中左重覆

天津飯

希望你又中重複啦

我唔貪心 唔重覆就夠

悟空到未？

好似瞬間轉移到咗

點解無啦啦走左去打希特

唔係希特黎喎ching

如果聽日又中lrm
我直播賣哂d咭del game

LM

想睇

又話瞬唔到嘅

痴左線

好似叫無閒做雷達

阿婆:發達了

Same here得4隻冇，聽日實屌笨大老母

柒達呢？今次唔駛做前菜？

吸下d燈先

得技波 大波菲 知紅悟未有

彩左之後連續２年step pool,5週年卷pool都係中佢
明明大把lr未持有又未突，咁撚樣都有擺明玩9我

呢隻唔係魔羅個手下咩?

咁撚邪

同M達有緣

一樣 我多你一隻體斯未有

未知 剩係睇啲人cap啲漫畫圖

依幾隻都咁新 硬係覺得聽日中硬重覆

知飯

有機會柒達埋尾
極意對吸能量應該無咩作用
反而柒達控制能量可能剋制到魔羅

希望有啲新技
好似界王星學個啲咁

唔好又轉隻顏色當新變身就夠

夠50石all in頂傳說得垃圾

冇大佬體斯baby技波菲利，25%希望中新野啦

lm,希望你唔使直播

對唔住大佬
完全唔知果條link就係
唔好屌

Lm睇中3隻小朋友

咩料祝人中屁孩同M達咁狗

成個POST啲人都係咁架啦

無祝 咪屈

真係玩埋UR

第一隻都抽唔中講經咩

佢私服測試姐

早知唔潛

LM.
電腦分析 65% m達， 35%係死𡃁仔。
唔係m達，就係𡃁仔。

會唔會又黎100 lv 既z 極限覺醒

有冇邊個網教人潛解升咩？#1果個好似唔夠全面

好心你，玩左咁耐重要人教

我唔專業爺嚇，邊似你

啱啱先刷完隻扎馬20技而家又要刷多5技

啪老界囉

SSJ Rose係得扎馬斯用得？
比達同悟空學唔學到
想睇rose xxx同rose ooo

有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

睇下 極意格劍洛巴 睇唔睇到加返落去個格式度

自己去小畫家咪睇到
利申睇過 好柒

張點心紙都好耐無update

唔潛就係on9 都唔知邊隻傻閪教人話唔潛留ur

好似呢隊無轉珠，都唔知點玩好😂

封技唔會連啦
好少機率封技 除咗悟爸同速菲利？

睇埋聽日抽唔抽到新LR先 冇就啪曬比sr算

咁你要過一次姐 岩岩出果啲土日呀
夠唔係齊隊一定過到啦 何況我覺得有隻新LR之後
真係易打左好多 用攻換防我一向都推祟

一向依啲隊什至係我隊純大杜隊
都係一啲玩味性質嘅野 重點係過唔過到關姐
隻LR大波係搶珠嘅 問題係其他大波根本就唔需要用珠
係咪可以用番濾珠技巧儲番比隻LR大波用呢
都係果句隻game已經冇技術可言 可以做就係玩家自己發挖

點心紙呢D要搵識改圖既巴打畫

格劍巴都好似好耐無見

應該有一年無見到

但佢個格式有更新

蜜巴我之前用反擊達實測過
連擊兩下既大絕都係一樣數字
所以能該一turn加攻防就算開連擊都唔會buff多一下

4xxx 開連擊第二下大力過第一下㗎喎

再試下先
因為一turn大幅加攻我都爭扎過連唔連好

仆街我錯了
謝蜜巴金撈巴
屌潛鳩錯哂

加防都有啲用
加攻多唔過10%
會心實際啲

咁Lr雙超4 連擊會心各半效果會好好
超大幅兩下再加會心
但未有得潛住

個人覺得講錯野要抽一個10連頂傳
仲要多個人貼link比你 2野真係走唔甩

G持

我愛大杜，放小弟一條生路

計過每日5石+聽日第3彈
應該3月1日有100石
抽埋lrbxxx, 唔中就算撚數繼續日日屌bandai

今日唔BIN 立花
大家一齊10抽慶祝

警員應向前看，不應糾纏肺炎

狂賀

好想課金慶祝

終於過到宇宙生存

今朝先BIC完

仲有60條友
假設有一家四口……wow
大家快啲10抽祝呀蛇百病纏身

有孖妹講終於

有lrsheshe 贏在起跑線

擒日先抽到咋

右下隻嘢其實有無用 又無得dk

我仲諗緊啪唔啪老界餵隻傳超大波

最緊要人有事

疊攻防，必定連擊

聽日55抽慶祝

55抽得6隻 lr有
唔中重覆當贏

同系列技屬凱莉芙拉又係必用，同樣疊攻防，銀髮前必定迴避

打悟空傳好好用

唔計隻LR最有用係佢

真係好開心

聽日一齊55抽賀一賀

佢真係好有心，我記得佢嗰陣玩左無耐就幫手整點心紙，重要update幾次

連續兩日垃圾金

連續兩日銅

日日都銅

即刻課返幾pack金啦喂

到底係咪有貓 晚晚都維斯 抽蛋又唔見佢出

好想中kary,等左成年幾都抽唔到

打咁耐得3個金
仲要2粒治療lv1

我決定都係買多90石賀下佢

手痕下pool伏左

新手求教，見有兩個金邊，係咪勁野黎

利申 : 無課金10抽

same

想要孖妹

當慶祝啦

岩岩課左100石頂傳
雖然乜鳩都唔中但係都好撚開心

改名改運

講開慶祝抽多下

正想講

改叫立花都唔係無辜

又伏

好 一齊 wait
雖然今朝都抽左兩下

今日咁開心BIN 少佢1晚

再黎多兩下速飯

冇電啦
返屋企食屎啦

你抽緊咩 我差4粒石

速飯咪比古pool

中多左隻速杜舞
潛乜好

佢係咪石抽
唔知點解我冇技嘅家姐 但冇呢隻力嘅呀妹
又冇lr孖妹

慶祝黑警中肺炎十抽

出亀仙人睇莊子夾波波

真，以後大家都係花教嘅弟兄

真，巴打你都一齊改

持平啲講 柒達同佢一樣咁重要
唔計lr 輸出上係要睇佢頭 如果唔係其他都打唔到啲乜傷害

公司奴隸，未收得工，ok？

番去改個立花係前面先

係睇八戒夾波波

都係會心？

3隻垃圾ssr 炒咗

咁夜仲咁曬

好多大波

慶祝黑警中肺炎
上面叫人十抽跟隊

呢張夠大力，本身已經有連，所以會心好d，
雖然遇到札/黑悟先必定會心，但好可少隻隻都係遇得咁岩，所以唔會心就有d 浪費個攻力

ok 既，不過如果少過兩張新限/lr 就唔好攞出黎晒，會比人笑

咁認真做乜

我都想知
果十抽係慶祝十抽
又唔係曬命十抽

好彩無人可以笑我

未來篇差d0道具
尾關隻杜舞Dokkan mode唔生性氣絕唔到隻black

依家先知55卷原來有機會抽到女雙人

但又機會抽到廢LR

仲有機中一隻以上

冇錢慶祝
聽日買罐啤酒啤啤佢算

最緊要黑警要有事

如果有訂apple music 一轉地區更新龍珠 又要取消 好麻煩

隻免費扎馬斯應該點升

10抽，幫黑警慶祝個肺變白

屌你做乜pin我

Same

打左10round 都係死力悟。
嬲嬲地試波特拉竟然過左

你咁講仲以為有新關

成功了，安心訓覺

果然有好事發生

上面話得一隻LR貼出黎俾人笑架

係。
神龍聽到我地呼喚。

仲要第一次見全王，小全

下次就維斯

今晚個個都中lr

又炒100石
屌你啦下pool

呢隊真係幾穩 隻力女大波堅秋 (潛全連擊）

依家ios13 唔洗wo

冇中個啲冇post姐

對唔住 我繼續唔中

個個唔包括我

對唔住，唔夠石十抽

今日1100日

即更新先

你又玩返咩？

真。老屎忽

呢度好似有個1600日

1700

一起身個個lr

你晏D起身仲多添呀

一陣派埋張券個個都中LR

好事梗係要人人LR慶祝下啦

今日中到新LR就課2pack慶祝下

我唔洗中Lr
最緊要3萬隻狗中

得1400日

我寧願唔要LR ! 中多隻肺炎狗比我開心下

我願意55抽無lr黎換更多肺炎狗

點解唔係中幾多隻LR就有幾多隻狗中肺炎 而係要損人但又不利己呢

點會唔利己呢 全香港都利喎
咁多狗中

但你唔中LR喎 點解唔可以自己又中LR 對家又中肺炎

我唔中LR換更多狗中
我又無所謂喎

咁唯有祝你一陣唔中

我全都要.jpg

召喚神龍

係咪4點先有得抽

我接收咗同事account
佢課到爆卡俾老婆屌到仆街
佢又無收我咩錢
淨係一齊玩下

我有閒錢咪課下

政務司司長張建宗昨稱「疫情已受控」飽受猛烈抨擊，張建宗下午約4時15分透過政務司司長辦公室發新聞稿，稱回應傳媒就冠狀病毒情況的查詢，強調政府一直緊貼疫情發展，按專家建議和意見實施果斷及合適的措施，作出全面部署，形容「整體情況正在受嚴密監控」。03年沙士期間，任衞生福利及食物局局長的楊永強雖未有直接批評現屆港府，但多番強調抗疫工作重點在於與市民溝通，因為市民對政府有信心，方會與政府合作。

原來大家平時話留石即係"留"返D"石"抽到中

個PATPAT好正

拎多5石
差4粒就全頁
最盡都未必打到6000
可能要3潛/彩先有機會

史力加咁嘅色都有興趣

個位好似想拎大波碌鳩出黎玩咁

2點

直接派？唔洗打任？

張卡咁溫馨居然係極

好`似求其打5場

Gamora不了

應該要超 比佢入埋超體隊

菲利手下
點超隊

黎緊大波肯定洗白同變廢

叛變左

脱離咗啦 去埋唔知乜叉星球隱世
仲手咩下

菲利最後話會搵返佢地

菲利夠同悟空一齊打宇宙大會啦
咁係咪悟空都係手下？

菲利敢惹大波咩
仲有悟空實做架兩

駁唔到。。。

又做沙包

大波、吉連、希特
依3個如果龍珠繼續出，未來9成9有好敵手CAT

殺父仇人黎
唔通菲利會過去送頭咩

唔知比達個細佬有冇機會係超出得番黎

記鬼得咩大波
邊個殺佢都未必分到

全世界都係悟空嘅練功對手

但傳超唔失控就會變廢

搞鳩青bb 變埋神都仲得

第2個比達

菲利其實同好多人有仇
3大撒亞人殺父仇人
炸爆左WIKI個故鄉(雖然WIKI對娜美星無咩感情)
殺左無閒

難怪婆婆一直好憎菲利

跟機 最緊要人有事呀屌佢地老母!!!

超西製造機

祝各位55抽中小朋友m達

最怕超西嘅人 製造最多超西

仲有成個撒亞人星

咁撚賤都有嘅

超次元亂戰又開新章拖時間
仲要畫風最7果個畫

五週年講到依家啦佢

人地又唔係商業搵錢既
睇下d唔同既創意都唔錯

200 石55 抽有無人多過一張 LR?

有掛

仲有兩小時變貼圖區

唔該大家保持隊型

LRが確定枠以外で出る確率は
1枚は20.33%
2枚は2.64%
3枚は0.22%
となり

即係中肺炎既機炎仲高過中兩張lr

之前連續刷10個ac抽
得3個ac多過1隻

我個封鎖名單將會大豐收

上次新春出小朋友同m達
呢次12張lr冇 但我預9成9重覆

我 2隻

邊個中兩隻LR 或起上, 即BLOCK

屌你

今日幾多點第三彈開始

上面好多 block咗未？

2

BLOCK 哂

thx

希望陣間有幸比你block

大家估下立花巴會中d咩

希望陣間有幸比你block x2

改名立花保底兩隻 要入教趁早

力之大會感覺上班人有睇過超次元亂戰拎靈感

唔出奇
鳥山明有gather過班同人作家

小朋友
幫你答埋

我唔想中彩咗果幾張
醒醒定定

有邊個想中彩左既卡

十幾隻都冇 唔好重複就得喇

你都有齊晒 冇所謂喇

Gamora都好撚正喎

果然你地係重口味

唔係話彩哂咩
咁開隻小朋友比你

等左大半個月好期待呢55抽
但一諗中重覆甚至初代果堆就預計到會好撚灰

有冇人排下tier

tier0: m達, 小朋友

我唔貪心
唔好再中彩左既lr就得

咁多隻爭全力菲未有
不過冇所謂

鬼口水咁嘅色 不了

有冇巴打轉下隻希特
差4關先打哂eza 麻煩哂

小朋友同力大波彩咗未

一隻彩都冇
但唔想彩

彩咗悟飯咪打7777

宜家果隻lr飯仲有冇用
以前好想中

準備block人

準備比人block

想被block

準備server大爆炸
賠多55

安特排左個垃圾list

我果隻0潛 啱唔啱

55連中到最下嗰行是旦一隻都開心

超4比達應該跌一級

果堆無得抽架wo。。。
全部免費LR

隻力大波憑乜嘢係A？

天下一果陣有A

天下一加分掛

咁小朋友都有A啦
打撒旦像嗰陣

新格比達 比古 仲勁過超一悟飯啦
悟飯太多限制

Who care 撒旦像

傻啦 防>攻時代
何況飯有神隊長技

巴達克憑咩排咁高

知單手飯係依個年代邊有A

lrbaby點都唔會同免費大杜同級啦

所以表嘅嘢真係睇下算

點睇最大問題都係隻小朋友

下邊個啲一定亂排

唔係講上面新tier嗰張
係之前55連紅神悟做poster嗰張list

打天下一有佢一場省不可計算到既時間
放最頂都唔過份啦下化？

攻防一體
仲要有封必

話時話，5週年都唔開個天下一比人農下

kary 竟然a grade?

打禁減攻以外都勁

咁如果淨係計天下一佢最頂添

打大亂戰速屬吉連神卡
佢、綠石WIKI、交代悟
大亂戰減攻COMBO

祝大家都抽到啦咁就

第三彈

全部馬匹準備妥當

緊張

準備

夠鐘數

冇天下一

嚇撚死
彈黑悟個eza出黎

5週年冇eza冇天下一

有eza

又係area

有30關個隻咩?

bamdie:想要30石?發下夢啦

冇30石同埋冇舊限eza

10體都好d

咁快

2隻重覆

歐到

上次200石又係重複
今次又係重複

期待咗咁耐

重複 銀河大佬

一隻重覆力菲
0張其他ssr

我諗住換佢

中龍拳

中巴達克 有冇得餵技?

又無30關

有

食屎狗

重覆kary 冇用好耐

等318
有ssr直食

好 唔該哂大家

中技大波, 贏了

dllm 一半無都要比隻小朋友我

得一隻 51

上pool炒咗過千石後，算係執返個桔

都好喇

龍拳
唔係彩LR
仲要有幾隻SSR突下

我中埋d悟飯 kary

我係咪唯一贏家 無重複？

kary幾好呀

中一張
不過係技大波

中重覆杜舞搭隻神貓..我決定繼續推落海

3潛喇
2潛夠喇
悟飯都話3潛可以打下拳機

仲有布歐篇飯同hero飯 收獲算唔錯

中多隻未可以彩埋咯

屌,發現技大波同隻藍神大波 同名,,,,

55抽入面真係得最後個張
唔係10%ssr rate咩

唔想彩
飯都ok
kary而家應該冇乜地方用得著

屌你老母成個五周年慘撚過食屎

sr up

改完個名真係唔同d

我齊lr點都重複
唔中彩星果幾隻已賺

屌 我寧願3潛kary 同我換

DKTV入左黃色Youtuber既List
大家快D FOLLOW其他黃色Youtuber

又曬

中大獎 立花好耶

得一隻 但中孖妹 我好滿意

你中乜

唔好問喇

Follow左

頂傳中大波, 55卷又係大波.......邊到來咁多波

我自己就食晒屎

等緊立花上水

即係好野

上面呀

一直都係到
你block左我呀

我手上力杜舞數量已經令我同事看化

太多人睇唔切嘛

速杜舞招技用完好似求婚

m達雖然預左
比d驚喜我得唔得

又要儲金幣換sheshe

肶露斯啊

so9sad

差100幣慢慢黎唔急

力杜可以彩星

中乜野？

刀巧牙,換完我隻脾露私就彩星

不錯 幾好 多謝

蜜巴中唔中到sheshe

兩隻我都想要

中3隻 係咪block得？

Diu lee la 我想中杜舞 58啊

屌,得三隻SSR
一隻力芝芝,一隻體超一悟(極限Z個隻)
同埋技大波(不過我冇)
真係好撚痴線好撚驚佢重複

嘩屌你隻eza升完破產

中得一隻 sheshe

我中8張ssr
但冇撚用啦
得2張有用,仲要2張都係斯路仔

屌 中龍拳 小朋友
完全唔開心

邊個夠我慘？

我冇乜所謂 好多隻都無

I know that feel呀
見到個尖既頭已經咁撚樣

多謝

狙擊

me too

中依張都唔知開心定唔開心好
開心在未有
唔開心在冇乜機會用

唔好啦 我都冇block立花巴

我開心在未有
你課長黎，緊係乜都有啦

屌佢老母55張得一張ssr 一張LR
其他全部sr 同 r
痴撚線

技大波係咪廢物

我小薯黎咋,邊係課長

招必靚
啲隊員又唔係經常用到
娛樂下都ok

快d推頂pool，包你有運行

好多人都中得一兩張SSR
真係有10%咩

獨立睇幾型幾勁
但幾難用下

我0張ssr

D腳全FREE卡
娛樂下好好用

又係入哂去大波 BOSS朋友隊?

唔係中LR 中咩SSR都無用啦 比10史前你未又係屌哂鬼

同體大波撞名

唔係呀
梗有啲SSR抽極都冇

除左Lr果張 中得一張知熊仔叫新少少

我體波彩左.........無用

淨係句主動技語音 j撚死

我中體wiki 技藍達 體父子杜 知悟天 技細杜 全部一早彩哂
得一張體大杜Z版未彩

開主動技果下已經值500coin

深表遺憾

屌你老母，唯一hehe彩咗，就係中hehe

個第三彈都幾少嘢

你食一舊屎都好 我食幾舊屎

咁都重複
仲要打孖黎

唔洗del game 住
Kary都好本身1突

笨大讀心

點解我冇卷

好似比上年失色不少........

中力大波
無重覆

0Ssr
2Lr

算係咁喇 免費俾你抽部200石機

小朋友真係害人不淺

成功無重覆

好彩係用免費卷
石抽版俾狗屌

快啲踢佢出pool

個EZA hea到不停打同一關

應該轉做免費LR比所有人

小朋友苦主

中左斯路仔, 古拉手下, LR51
想要杜舞或者孖妹呀

打5場解任

咁多人中小朋友咁既? 搞到好驚添

抵啦

好野黎
自身加氣
如果變到超3都打到300萬

我開左2路喇

2ssr 1LR
好彩杜舞係New

祝完人自己中

hoball

開路之王 block得

悟爸重複

越諗就越易中 我就係咁

Show Blocked User - 新世紀福建戰士

有得開路咪算好，我hehe彩埋多咗出黎

想問紫石換LR悟扎定大波好
兩隻都無

紅神都好啦

打天下一有需求：大波
如果唔係既話：悟扎

中左GT3人組，應該同小朋友一樣咁sad

on9 小朋友係地底泥
GT3人上年不知幾多人追 追到第一

中左技黑悟空

辣殺😫

GT3人組係我DK第一張石抽LR
好有感情

好彩係免費抽,如果係用200石抽我諗我依家連GAME都唔想入

淨係睇招必都值啦

仲咁多SSR

純粹覺得落場機會少

唯一一隻冇嘅舊LR就係銀行佬

未lr好似冇撞名

上面果隻咩來

無撞
但係無用

落場機會少係睇你用唔用
根本要用實落到場
你要咁講成個pool得3 4隻落到場

屌又中M達
第三隻喇
明明其實成個pool大把嘢都未中 點解要咁

集氣太耐比bandai讀心

冇撞
黑悟空&扎馬斯

Ok咁抽多4隻彩埋佢

感恩 2隻都未有

中2隻嗰啲block得?

收收埋埋以為人睇唔到

想扮野

仲有個金色框框喎,想博同情?

依家先發現個個都有超sale

技屬
即係hehe/大波/龍拳/kary

技屬 龍拳定hehe?

唔知咩嚟

呢排做乜鬼
傳說pool出親都係重覆lr

3lr

Show Blocked User - 禿髮樹機能

屌你咩

你無咩

me2
200石 脾露私 3潛
55卷 悟飯3潛 kary3潛
2潛夠喇大佬

屌 樓上3LR

課晒
以為大部份都係

唔想見人了

好舒暢 又block咗件

唔該巴打

你收收皮
你上個榜架 以為冇人知

頂傳唔想去盡 留返318

無辜呀

個啲大多都係專登上黎曬一曬
前一兩po都唔見

合體完我仲開心咗兩秒

好喇 係時候潛一陣
等啲海豹曬完先上水

1萬羊果2張卷仲諗緊課唔課

下唔係掛

無必要就不了

新手問 呢兩張lr算唔算好?

算

想問吓我個張卷差啲乜
搵極都冇 係咪中咗bugs

非洲左好耐呀

咁多人中2張

2隻dk

唔差都係比較新既卡
另外，M達同悟空都好用
如果無45 47既話，新手入門LEADER

你第2彈都未做哂

全部重覆架, 比次機會啦Ching

扑左幾件傻鳩

點做呢個任？

又話大家慶祝

有d唔服 想石抽黎多次

終於脫離m達 + 小朋友魔咒

好 thx巴打

任一角色

咪啦痴撚線

Go

屌你老尾個pool肯定set左其中一個hole係重複

慶祝無話唔block

成日諗我會唔會都俾好多人block咗

中得一隻 仲要 重覆 屌

邊幾個 等我block埋

你就block硬架啦

你先係

都未試過單抽出LR

跟著我都冇抽中過呀
算係打個和啦

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (147) 第三彈 扑傻鳩

中51 又炒50石

4周年450石齊2隻+雙倉管
今年還晒

Thx有冇邊啲角色易啲刷章

升下隻力黑悟
反正都要整3隻

課少少慶祝黑警先

有無D石抽卡未升?
如果真係要刷就求9其搵強襲角升
必跌卡同章

等左成年終於中kary 啦

琴晚跟大隊抽,中左1隻lr

有乜用

仲係勁既

畀極意掂2下就收工

唔用悟空傳比較係勁

dk 咗超本氣悟空同故事角
我應該差最後呢個
但係唔知乜黎

求搵搵一關，隊入面要有一隻HERO CAT既角色

咪淨係用悟空傳做指標先得架

如果下下用悟空傳做指標
力3達一定係廢卡

我得隻無限

我差3人組，baby 達，同紅神無
呢3隻lr係咪都廢廢地

三隻都唔弱，硬講係除左紅神
另外兩隻CAT冷門